[沙比之後] 入嚟講吓邊個可以做到新沙比???

沙比啲長傳

今時今日 有邊個已經比得上沙比阿郎素 又有邊個有潛力做"新沙比"

個人認為 單講長傳卻奧斯都差一級 魔迪傳法又唔太一樣
新人又好似冇乜聽人講有"新沙比"

大家又點睇

me

xhaka

以為你講桌球沙比

長傳呀

岩牙青

Ixxxxxxxmendi

沙比就是沙比 冇新沙比

但係佢都算後生
呢啲長傳要經驗浸返嚟

佢兩個好唔同喎

原來未退休

Scott Donaldson